老實講，你想唔想武漢肺炎本地大爆發

即係超過過萬宗感染，幾百人死亡或以上

要誠實
想
唔想

好想

雖然唔想,但有時真係要痛先至咩事
尤其港豬藍絲

唔想

樓豬你想唔想死
想
唔想

想 但自己都淆淆哋

要誠實

想死幾百萬人

唔想 醫護前線好慘

想
過百萬人感染
過萬人死亡

國難當前 過去8個月咩都冇做過個班自私撚死撚哂佢就啱

武漢肺炎完咗支共都未爆就係我地死
所以大爆發好過

無得指定某類人

想，因為香港人係抵死

點解唔想
8個月講左咁耐我要攬炒
而家大好機會
唔止香港攬炒 仲可以拉埋全中国一齊炒
何樂而不為

你係咪傻撚左 死果個係你老豆老母睇下你想唔想

想
好似system reboot咁
清除不必要既人同制度
袁國勇話真係社區爆發至少有140萬人受感染
以中国肺炎死亡率2%計（起馬接近30000人會死）
如果犧牲部分人可以康復香港
其實係值

截至2018年4月30日，警隊的人數為29,268人

唔想。
從來都只係想炒共產黨。
唔想炒香港。我做咩要同佢一齊死。香港一爆，根本無人能夠自保。
無必要就最好自己唔洗炒。

唔想
但想你中

想 講咁耐攬炒 終於可以了

想
但唔想老豆老母有事
自己死就好

44 vs 43 叮噹碼頭

如果剩係藍屍同賤賊死就想

想,甘願冒這風險，願黑警中招

想啊
見香港人仲搶口罩返工就好想社區爆發
睇下你班冚家剷仲返唔返工

想狗察宿舍大爆發

其實香港真係太多人

爆喺警察宿舍度就夠

忍痛攬炒係而家最大出路

有人話主張攬炒，怕唔怕手足中招
老實講，絕大部分手足都對疫情有關注同了解
亦都盡力做好防疫工作，例如唔返工或者出街上gear等
病毒唔會揀人黎殺，所以有防禦嘅手足們喺理論上中招嘅機會係比較低，而藍絲廢老口罩都唔戴，死左都唔抵可憐

所以你話我冷血都好，攬炒對我地嘅影響一定比對家低
因為奶野嘅多數都唔係我地

想

要經濟攬炒，，唔係要人死呀

戇鳩仔，咁鐘意攬，望你快撚D中肺癌

但好多手足屋企人都係藍絲

唔想 擔心屋企人

唔想囉
但啲人死晒病菌先死到

想乜撚野姐個個 如果真係咁想嘅話 咁大家要求乜野封關？ 由得班大陸人一車車落黎攪炒啦

係我同我屋企人無事既框架下，想！

以家先outbreak太遲了，如果可以早d outbreak，我會想係班相信政府既藍絲未識帶口罩前outbreak

利申一月頭已經日日戴口罩出街

真話你未必想聽
但唔好咁天真
炒起上嚟黃藍一樣傷

香港確診：26
最終預測：30+
【肺炎預報】

🤔

同路人要活到最後

想
但身邊朋友屋企人要冇事

病毒主殲廢老
想！

佢地可以quit

成日ff制裁黑警會從天而降/報應
但又從來冇諗過假設本地大爆發
到最後你自己死咗先都未到黑警

更好

thanos

如果唔爆 醫護被秋後既風險會更高

疫病爆發=有人死=經濟低迷=經濟攬炒

星期一開始全民唔好帶口罩

好想，就算自己感染都冇所謂

睇見d貨架咁樣俾d港豬清空，我有病一定落去瘋狂播毒，呢d垃圾唔死都冇用

再走遍全港狗屋攬住d狗一齊死

最後自殺式擁吻林奠

想個啲通常係覺得自己會冇事

想，快啲

想
想自己中 被選中嘅一代 2047冇將來同死冇分別 寧願早死
仲想藍絲中

如果唔係...
就會俾中共嘅奸計得逞
停止哂我哋嘅社會運動

想炒走班相信政府既人
佢地跟住林鄭唔戴口罩就岩喇

又話想sars2.0
而家俾個加強版又縮？

唔想

因為會死大量自己人

冇咩所謂既
等我返加拿大再慢慢爆發囉

心態正確，當你覺得絕望就冇野好怕

咁嘅話好多連登仔都要死

想要爆，香港要洗牌來高

人人口講攬炒，真正攬炒時又唔想

好多依家仲唔肯醒
仲話洗乜驚啊

想藍絲同狗死晒先

一早比人睇穿晒

想 但唔想醫護有事

當然唔想

唔想 攬炒唔係香港人死先

係班仆街當權者同既得利益者死先

攬炒

唔係架班垃圾以為自己post個fb/ig講句好嬲講句加油已經做左好多，仲屌柒人叫人唔好情緒勒索佢地

全世界死曬

當大多數香港人提出全面封關
已經答左你

因為我移家真係好絕望

唔想身邊既人有事
想想黑警死全家

唔想
阻住我賣樓移民

要攬炒，不要人死

話想既人
有無諗過自己最愛最親既人都會死
反而先僧至恨既安然無恙

病痛唔到你身上就覺得唔關你事咁，基本良知都無支那人都不如，非常失望香港人入面有你呢種人

我都係

都好難唔大爆發

唔想
但香港班黑心自私撐警撐政制人士係唔值得有好下場， 認真

呢樣只係場合唔同啫
部分連登仔都係連登打句黑警死全家咋嘛

想，公屋草根撚。反正買唔到樓人生冇希望，唔再攪獲沙士邊買到樓？ 大家攬炒，唔死當贏

都好 可以唔使做樓奴
活係呢個戇鳩香港

港奴就係唔夠絕望，所以做野先畏首畏尾

當大部分人都絕望，冇野可以輸既時候，可以做得最冇底線，到時候就會有希望

唔想
但係而家唔到我地話事
基本上打定輸數座底140萬人奶野
15% 死亡率即係死21萬...

第一句， 又係真

總要有人犧牲 就算自己都冇所謂

理想梗係係啦
但香港黎講只要唔係有生命危險都唔會做到經濟攬炒

攬炒既意思係大家一齊陷家富貴，鬼有得揀。
所以我從來覺得無必要就唔好攬住佢炒。

港豬 藍絲一定係多數
唔怕

想
香港人應得既報應

想 natural selection

爆到社會停頓就係我最想見既情況
唔影響生活就無人知道根本自己再無退路

即使我都係死個班都無所謂

搞到香港停頓最好
林鄭都係想咁咋嘛?

隻病毒有靈性只殺支那人就好

答唔到
因為只係想黑警同共狗大爆發

香港依家有呢種人做緊你特首，年薪五百萬
一眾高官都係，高薪厚祿
全部都係冇良知

你係度賴正氣咁屌樓主，唔知對住呢個政府又係咪得個屌字呢

唔好再咁婦人之仁
仲派口罩比啲廢老
要令第二句都變真

垃圾就係垃圾，不用分得那麼細

唔想，香港死其他國家只會食花生

香港人咪又係同支那人同一種劣根性
連爭取封關自保都外判俾醫護，自己就繼續返工
真心抵呢d人死，同支那人一樣各家自掃門前雪

你本身好想死？

想 唯一對付土共方法

廢物應被自然淘汰

咁你點解唔日日去醫院唔帶口罩再去狗屋報失係咁咳

發夢 支爆的話 佢最後一口氣都合搞香港

咪傻啦，港奴聞名於世，資本家點會唔盡幫，冇左d奴隸幫手搵錢點算
一張紙巾一條底褲都有佢既用途

上次小數派得票好似都係百幾萬

right

咁死完香港都冇人大換血
定你講大陸

十分想

想 但發覺無肺炎大發爆
搶口罩搶糧就有大發發

唔係你想唔想，係一定會發生。

因為政府垃圾，支那報復，港人繼續正常生活

請問呢種情況下，點唔爆發

想
快撚啲死晒佢藍屍港豬賤種

唔想 好而奶野 無論屋企人定自己

你自己唔打口罩，染左先，再傳俾你老豆家母，再傳俾其他藍絲，咁咪攬抄lo

係咁理想就好

承你貴言

呢個係有機會，不過樓主係問緊想唔想，打仗除左真係輸緊先會必要地想攬炒。
如果贏緊就唔好喇。你炒好喇。
根本支共就黎死。
我地要咋咋林割呀割，保持距離。
咁先係贏緊既正確心態。

爆 支爆必要條件黎

誠實答 想到仆街 但唔希望自己識既人中
但現實：隨緣，最好3萬警畜中哂

除非可以換中國一半人口

死得多嘅一定係醫護 仲諗著可以黑警死多啲 醫護死十個都唔知黑警會唔會死一個

醫護呢？ 唔記得醫護喇？

一係唔好死人
一係死一百萬人
卡喺中間死幾萬幾千
攬抄又攬抄唔到
冇撚用白犧牲
不如唔好死

死一百萬人
信政府啲柒頭一齊死
話樓市唔跌啲傻仔又一齊死
先有假值

呢個問題好現實的！
有家室、有財產的人會「不想」
什麼都沒的，窮光蛋的人就很「想」

屌，你個名

爆咪爆
到目前為左中招嘅都係低端人口同廢老
做好衛生自然避到自然淘汰

不拒絕

想。藍營傷亡人數一定多，我營死嘅人數會比繼續被自殺被失踪嘅少。攬炒到鬼國。雙普之後獨立L有望。

想，不過香港人睇post 先知好少人有攬炒心態

另外，我支持醫護無限期罷工，罷到佢全面封關

就算香港有社區爆發，死左1萬人，都應該罷

支持林鄭大開中門 畀全國各地人民落嚟香港攬炒

想 好想買樓

想
屋企大量口罩消毒酒精米罐頭
大部分錢同股票存喺美國戶口
除左日常用消費用港幣外都換成美金
大爆發死都死廢老藍絲先
呢批人唔死晒香港唔會有得救

你真係人如其名

如果隻病毒有性，希望佢只係中班藍絲同高官

我唔介意 但係我唔想傳染比屋企人

有命買咩你

指香港，
全球死9成人就最好。
人類係地球癌細胞。

剩係死黑警就想

想死五百萬人，沉默嗰五百萬

想
就算我死
就算我全家死
我都想

我想只有班垃圾無腦高官中招

大爆發免了
但想啲奶共垃圾中招

黑警死全家

永遠都係一個鬥長命既遊戲
如果我真係好有機會死先
希望我死前可以同黑警講「下一個到你」
不是因為看見希望而堅持，而是因為堅持才看見希望

計百分比比個個都一樣

唔明咩邏輯
人本性向錢看
生活係最低層慾望
大家冇唒份工會更易放棄民主

咁樣㩜抄法唔抵

但係爆咗最後又係要啲醫護承受
唔係唔想爆但係諗起佢哋都可能會中又唔捨得

想
個世界需要洗牌

想爆哂係啲藍絲港豬到
但又唔想前線醫護手足冒險
矛盾

想 但唔想屋企人有事
所以都係唔想

罷工前唔想，罷工後就好撚想，香港人值得擁有

唔想，我唔想死

好想 重要爆到癱瘓曬成個香港 爆成咁我都相信香港人都係會繼續返工

超想，死晒的廢佬大媽

呢度已經有超過一半唔夠膽攬炒
就算死自己或者屋企人我都願意
當然呢個係假設性問題
但其實都預呢班連登仔/人淨係識講攬炒
當影響自己咪又係做唔出
光復咩香港呀
返去訓覺啦
香港人係冇用呢個係事實
要成大事基本上冇哂可能
就好似班醫護罷工一樣
我亦相信死一萬人班藍屍都唔會醒
起碼要過10萬
所以移到民嘅好睇路快啲走好過

預左比人插
因為好多人都面對唔到現實

呢個病死既多數係年紀大又冇口罩，即係藍絲廢老同柒婆......

琴晚將軍澳一役就知肺炎唔爆對唔住真香港人。

攬炒經濟一樣大把人死 失業 一家大細 供樓
你地搞笑

好撚想
不如打核戰算

岩呀兒登就係兒登

你從來都輸緊呀 現實啲啦
林鄭咁唔封關 你只有一途

你死先嘅話咪啫係你同班狗鬥長命鬥輸咗啦 仲講條撚咩

香港地搵錢本來有好多方法，支共就係要斷晒香港米路去控制香港，明白事理嘅人應該知道香港人，要有民主，先至有飯開。

你睇而家香港，無民主，唔好話有無飯開，就快連命都無。

人本性真係向錢看嗎？應該係，但係在香港，終日妄想不勞而獲嘅人太多，結果係連爭取自己飯碗甚至保住自己條命嘅能力都無埋。

要搵食，都要有d危機意識先至得。香港人有咁耐風流，而家要還了。

世界上冇啲零風險高回報嘅野
依加就係有必要承受呢個風險
做好1個月唔出街嘅準備未?

死既人唔多，無法令藍絲睇清楚政府真相

我真係輸佐既
靠你地架啦

罷工嘅幾千位手足仲要返工㗎

想！俾香港人知政府幾廢！
光復香港！

攬炒只係口號

老實講 我自己心底話係覺得要攬炒香港 有日我染病 就一定要去狗屋 呢個應該係上天比嘅使命

呢個真

可見連登仔連䌫炒覺悟都無

非常之想

想 負評都係藍絲

要攬炒 但唔好抄埋我

唔想 由上次選舉就知

香港超過一半人係香港人 係手足

仲要最好我住個到大爆發
自己諗下

呢幾日已經多咗黃店告急
大家都冇工開準備俾人炒嘅時候會冇意欲消費

老實，想啲藍絲廢老死
廢撚左小數派啲掌心雷先

想狗屋大爆發

Yes,除咗狗屋之外最期待老人院大爆發
藍屍廢老死十個當五雙
留呢班仆街條命係度d後生幾多都唔夠死

但屋企人中招全家gg

唔想 但應該冇乜可能

700個話想既傻左？

想呀 唔係點買樓上車

大陸狗收皮啦屌你老母你中撚硬啊

唔想
我愛香港
我仲想繼續留係度

我想經濟濫炒
唔係大定一齊死

班藍絲有事都唔會怪政府架

中國成13億人，你哋仲討論好唔好死幾百萬人

係就全中國大爆發，成8-9成人！
都仲有幾億人

超想 希望會好似sars咁 年紀越大 死亡率越高

收皮啦死支那狗 落黎傳囉 隔離完14日再學狗吠啦

想知想爆發嘅原因係咩定真係覺得爆發時淨係得狗同藍絲廢老會中招，我寧願戰死沙場都唔想肺炎死

想係大陸爆發
唔想係香港爆

希望連登死一半人

以香港人口密度嚟計 玩唔起

唔會死幾百咁簡單收科

得罪講句
唔爆 唔會顯得政府有幾撚垃圾

正確態度

想北上

你有冇罷？

我心水價死120-150萬人。到時樓價得返1/3, 狗鐵返工時間有位坐。
不過同香港有民主一樣，都係好難。

有得揀就好
死曬d popo藍絲ok？

想大爆發嘅on9係咪前設咗自己唔中

我就係要呢啲

正評負評民意好清晰
我宣佈: 連登仔唔想本地大爆發係多數派

想班藍絲中

好似你咁諗嘅話咁唔使支持封關啦 中門大閞咪仲好

想，死返廿萬人就正
反正都係垃圾死多D都好

病死晒啲廢老咪幾好

想
快啲
全港癱瘓

想黑警同埋所有親共高官全部死

平時做足防護應該中既風險會低啲

想大爆發又唔想自己奶嘢嘅人係咩心態
咁想攬炒就預埋自己死架啦
又唔想死又想大爆發即係好似平時啲人叫勇武去裝修咁，手足俾人拉就笑鳩人
利申支那點爆由撚得去，但真係唔想香港爆，其實以前一直講嘅攬炒都係經濟上，唔係同佢一齊死

咪係 想爆果d 拿拿林話全面開關啦

爆瘟疫死左人條命係咪你賠？而家講緊人命你同我講高官人工，你咁勇點解唔身先士卒呀？

藍絲

有道理

其實係林奠想同香港人攬炒

兒登不嬲口號式抗爭嫁啦
叫人罷藍店跟著屌人影大頭
冇口罩就大愛撚上身叫人分罩

而家有個大好機會攬炒就縮撚返晒入老母個閪度

都係
無基本生活需求就唔會向前追求更多

真係社區爆發既話
你估死既會係呢班?

攬炒香港
一齊死仲好，幾千幾百萬人幫我墊屍底
快啲爆

想 世界越亂越好
關鍵14日都差唔多過
點解仲味爆

黑警過萬宗感染，死幾百人或以上。
光復香港 時代革命！

想，死愈多愈好

想 起碼重新洗牌，死咁d住港嘅大劣人 。

我想中國大爆發

兒登仔名不虛傳

所以話用咁樣形式攬炒果d 唔好叫我地做手足 冇呢d 咁on9 既手足

想有事
但係唔想自己身邊人有事

但係無可能發生

所以
我係投唔想的

爆發但唔死自己人

我想講
唔通你係屋企都帶口罩?
屋企人中左你會走得甩?

心水價你都死撚埋最好 講野真係唔用腦ON99

睇下點。
日日講攬炒但係唔想有人死。你咁撚戇鳩就算唔中肺炎遲早到仆街死

突破盲腸

成班幼稚撚
你估本地大爆發有任何一個人可以獨善其身？

反對林鄭封關 支持大開中門畀中國人中出香港 等香港變成大疫埠 一齊攬炒

無睇咩點 你中埋死左最好 講野低質無腦ON9 典型連登仔

香港人有錢左咁耐對民主要求都係一般般。
唔肯訓身係因為要返工要供樓。
掉鳩左佢哋個包袱分分鐘財散人安樂會去衝。

佢地唔係真心封關
只不過借一個機會攻擊政府only

想知死於肺炎痛唔痛苦

想
因為林奠唔封關

未必，兒登中二癌，佢地會話自己會同人類滅亡

想
我要攬炒

you are damn right
死都死得大鑊啲

成班ON99以為自己同屋企人會無事 FF價市趺 真係笑撚死人咩

想，要同班港豬一齊死

同香港人報仇一樣，鳩噏only.
個天都睇唔過眼。要出手收你班垃圾皮

自己同身邊中做足防備 中左都無計 只可接受

同你講 要鬥人多中國比香港多人 死一半都仲有7億人 肺炎喺香港爆發只會死更多香港人 冇兵仲點打落去

總要有人犧牲 我唔介意係自己

香港人報仇講出黎都比人笑 咁多個月了 手足比人打到爆灑 比人掉落樓 有一隻狗死未?

我係大院緊護士
老老實實 仲有好多港豬同事
真心想大爆發 等佢地再好好反省呢個政府有幾咁on9
而手足 只會愈來愈團結

想攬炒

邊撚個想
支爆嘅話 地震就好了

無死大量人口攬炒，唔會出到個見得人嘅經濟攬炒
打左8個月樓價先跌得一兩滴已經係最好證明。

搞成咁係因為冇民主，唔係更加特顯民主既重要性咩

佢哋話有，不過無公開
哦。

呢d不嬲都係口號嚟架啦
同香港人報仇一樣
你估班香港人真係有心同你反政府

同核爆都唔割一樣係口號黎架炸

想
要畀香港人知做free rider係有代價

想
無痛抗爭只係幻想
個環境唔差,仲未殺到埋身大家都會慢慢退後
跟住回復以往
暫時大家都係口頭攬炒階段
傳染病ed助攻爆到就可以打破困局,推動活動去下一階段
冇人知個發展係好定壞,但家下已經停左係度

唔想
我想所有手足同佢哋家人平平安安健健康康咁捱過咗
捱完我哋再打過

接受現實係好多人只係口號抗爭 E+有真攬炒機會
華人基因係咁賤 針唔吉到自己肉唔痛 700萬人一齊吉針
疫情再嚴重D 全世界都封你關 你估班中產有得走? 正識搵錢搵夠就走人 社會變成點咩都唔理

當初冇得揀先要攬炒，仲有主要係經濟攬炒，冇左經濟可以再泥過，條命冇左就真係冇左，仲點同共黨鬥

加下支那瀨緊野，我地自己防疫做得好既話可以獨善其身食花生，何樂而不為？

打咩? 比狗打就有

連登已經係最多人想果堆，先得果3成，香港人太善良

想個啲係咪學生 可以係屋企避世食花生

唔想淨係本地 想全球大爆發
係咪有人啪手指

1000 vs 1600
證明好多人係想對面死，而唔係攬炒

因為搞到你返唔到工?

真心想

事實係須要一班爛頭卒去反政府
而班藍絲就係最好用嘅人

想咗好耐 藍屍黑警死清光
利申醫護

讓世界感到痛楚

你太睇高佢地 藍絲基因係自私向錢同利益看
將人生要求只會降低到有飯食求生就夠
你睇下班老野排口罩咁撚慘 都唔夠膽去反政府 爆政府口罩倉
你係外國成條街打到爆撚灑LA

冚港剷

有得淨係對面死就緊係揀淨係對面死喇

其實都係廢老死
唔關我事
但唔想無辜人死
就係咁

嗯，明白
只問一句，沙士果陣出世未？
還是仲係精蟲一條？

唔想手足有事
但想廢老死

香港有800萬人

唔洗牌根本唔撚係人住

至於支那，十四億死返十億先好講

你on9架，依家隻病毒我造出黎架？點解我要賠？屌你老味腦裝屎
你要講良知咪同你講良知囉，就係話你聽依家你既特區政府一眾高官冇良知！
同埋我唔擔心有肺炎，中既話一定會傳俾你呢d弱智仔，你呢d人命有乜用，只係識助紂為虐，幫助呢d極權剝削基層

你想唔想俾林鄭政府翻身

唔想 我最細個細路2歲ja

你引武漢肺炎落香港係等中國攬炒香港 而唔係香港攬炒中國 ok?
你咁想香港變疫埠嘅話 一係反對政府封關 支持中國人落嚟香港 一係你自己上一次深圳 落返嚟香港唔做隔離 行一轉mk cwb 中環金鐘

淨係想啲狗官同popo死

唔係部份而係大多數

而家支那已經好大鑊
之後只會越來越大鑊
香港未有必要
如果香港爆
醫護會首當其衝

800萬人太多

依家條街少左人
其實好好行

但係現實冇一種方法淨係對面死

認同

痴撚線隻病可以特定廢老藍屍必死就話啫

個世界清靜好多。
個個都想要好啲嘅生活，但係又唔想女犧牲，係咩玩法？

攬炒最好死哂D藍絲同支共人

經濟攬炒你估會唔死人？

好心做人唔好咁天真

未發生就乜都話好好好

到真係有野就推三賴四
攬炒不了

好多人既心態

言下之意你係打算用瘟疫黎幫基層擺脫極權？如果係你真係完全無得救，到時死得最多係基層，憑咩要用基層條命黎幫你推翻你唔中意ge極權？係咪你賠呀？你撐瘟疫爆發支持死多d人就真係極權啦。

唔好咁恨心篤穿連登班網上軍師啦

事實上, 已經有手足俾老豆傳染左

冇口罩 唔撚想

我淨係想黑警藍絲死
要攬炒都無所謂

抗爭左大半年
威力都不以及一個病

既然香港人咁中意free ride
難得有個病幫下手帶黎支爆
又唔肯

有手足中招

而家係中囯攬住香港炒

你理得係咩原因
總之宜家就係有一樣野令成個經濟衰退
甚至會有一部分會因此而死
呢個係真攬炒亦係一個機會
你地搞咩三罷醫護罷工又盛
有啲咩做到出黎會有呢個效果
再者宜家都只係有人問呢一個假設性問題
其實我啱啱見上面都有巴打講
大部份人咪淨係識講黑警死全家同攬炒
做就碌撚
我唔係話我做到啲咩
但淋病咁做我不知幾開心
要爆得勁啲人先會醒覺
啲藍屍咁支持政府民賤聯
到宜家有事你地又去關心佢地
講真咁嘅話黃絲係抵死
死去同被捕嘅手足都比你地變左做condom

咁佢唔肯封咪比人睇到個政府幾垃圾

最好陷球鏟啦,人口根本太多

咁希望中國疫情盡快結束啦 基層無辜既

呢個真

之後好快Fill返幾百萬大陸豬入嚟。

唔使等位食飯
各行各業多左空缺同機會

少左人，唔洗起屋
啲地留返黎發展農業工業

有場瘟疫幫手人口清洗係好
只不過睇下大家有無命享咁解

咁唯有同時希望支那死返十億八億

又唔係個個都唔肯嘅
有啲人不知幾想 不過啲諗法就好撚天真
覺得攬炒個陣其他人有事而自己會獨善其身可以順勢上位
所以話小朋友諗嘢真係特別單純

咁你咁想
做乜唔先去一去深圳行個圓再落番黎呀?

我想感染同死既都係警狗同高官們

好
即刻上轉深圳落番黎
唔做正衰仔

真係大爆發就唔會預自己走得甩
睇下好唔好彩咁解

欣然接受所有結果

係咪弱智架你，成撚日我賠乜撚野，屌你老母閪講撚到我整隻病出黎毒鳩人咁
的確死大量基層至少有兩個好處，佢地得到解脫，唔洗再受權貴剝削打壓，而權貴點解係權貴，係因為有基層做地底泥襯托出佢地既高高在上，冇左基層，佢地有人俾佢管俾佢利用，就惡唔出樣。
咩叫幫我推翻我唔鍾意既極權？
我唔係製造病毒黎毒害基層，而我自己有解藥會冇事，我一樣係基層一樣會染病，用下個腦先講
我就純粹希望爆發，特區政府就唔封關，有實際行動咁令到病毒真係有機會爆發，然後你同我講叫我唔好講高官

等緊有冇人駁到你點知淨係龜縮留底負評

其實有幾多人真係有認真諗吓萬一香港真係有百幾萬人中招既情境會點，
真係大部份人連基本防疫口罩都唔夠，啲人真係唔敢返工，先唔講其它，只係冇得上網已經慘過死

膠都費事比

就算唔大爆
但公務員已經呃納稅人錢呃足3星期
好應該全部改做無薪 扣番人工
拎d錢去派俾香港市民

哦,
原來得把口呀

想藍絲死

接受失敗啦

無工返，無糧出，點養家供樓

所以經濟攬炒都係得啖笑
到時人人無工返，一樣大把人跳樓

9屋

係呀
全香港就係差呢個機會
就等你去做呢個救世主
黎啦,上轉深圳,再違反隔離令走出黎
下一個天琦就係你

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

支持死錦DMk藍絲腥移民

要誠實
中國共產黨: 想
香港人(我): 唔想

最慘係支那有咩大鑊野實唔會比你好過，實會拖埋你落水

勇武係咁架啦
一大班弱智仔

起碼你都叫諗得現實啲

可以清洗下廢老藍絲既無問題

兒登仔誠不我欺，思維幼稚又可悲。完全無得救，只有你呢種人希望個病毒爆發。個病毒唔係你製造就唔洗賠？你鼓勵瘟疫爆發到時死左人邊個負責？你自己都識講助紂為虐，而家你咪係助紂為虐個個囉。你講到基層係可以隨便犧牲黎抗衡權貴，其實d權貴咪又係由你呢種思維出身，比你做特首分分鐘衰過林病。你講高官無良知，無良知都唔似你用人命當棄子。老老豆豆，你咁堅咁無所謂中肺炎就麻煩你身先士卒，無人阻止你去自殺，定係你其實想其他人中肺炎自己獨善其身呀？希望瘟疫爆發真係不知所謂。

又話攬炒，兒登身體很誠實

唔想,但大陸死幾多對我嚟講只係一位數字。
因為如果真係死人,死得最多會係果班仆心仆命既醫護。

成日話自己拎條命出黎幫香港
宜家大好機會又冇人出

PS: 反對攬炒
PS2: 相信佢地連點先攬炒到都未識

醫治癌症要做化療

有時都要將好嘅細胞同一時間殺死

但為咗要將壞嘅細胞殺死 冇辦法

長痛不如短痛

要根治香港本身部份人口有劣質基因問題

要犧牲小我 完成大我

勁想 目標 home office 3個月

老野最高危 最易中and 死
成班冇衛生常識 冇生產力 日日圍埋賭
馬會門口長期100係廢中廢老賭馬
賭左幾十年輸哂d 錢
6成藍 投民賤聯
有殺錯冇放過啦

你死好啦屌你老母
拎人命黎較飛
祝你死全家

sad but true
上面已經有不少巴打屌呢個攬炒
唔好問點解罷工示威遊行冇人黎
係有原因的
所以呢場運動已經好難延續到落去
不過唔講咁多
因為講咩都會比人屌
冇討論空間同價值
祝好人一世平安
各位巴打自求多福

唔想
好簡單, 會累死醫護手足

死曬黑驚藍絲最好

想
過萬太少
我想160萬人中招，死160萬人
藍屍死不足惜

未死嘅港豬藍絲會講咩？
A. 生死由天
B. 多謝黨令佢地唔洗死
C. 美國陰謀
D. 以上皆是

照屌，大把左膠/兒登仔/港豬
全部屌少陣都唔得，話藍絲自私
自己都係把口黃，身體唔黃既人
我替班班打生打死既後生難過

攬炒衹係口號

身邊好多人做醫護，唔想

有位巴打講過，攬炒只係唔想比敵人知道香港人既底線去到邊
咁先有籌碼去談判

但攬炒其實係7傷拳黎，你打得痛敵人先會有用，打唔痛只會傷自己

唔想
想齊齊睇支爆先死

當然唔想啦 但如果爆嘅 唯有接受 同港豬藍絲攬炒啦

我係手足
成家深藍唔戴罩
而家搬走咗，逼佢哋改

香港人抵撚死，睇下仲有幾多港豬返緊工

好多社會loser😂

我要攬炒呀屌你老母

想 死返百零萬人就岩
物競天擇 生死有命
今時今日仲有班傻閪撐政府 香港人 抵死

我只想肺炎係狗隊度大爆發

講得攬炒全香港人都唔可以獨善其身，只不過D人心態未準備好，講真已經無籌碼可以談判，靠人不如靠自己，依加敵人雞毛都甩唔到條，趁有疫症寧願攬住黑警藍屍一鍋熟已經夠

我想炒經濟
唔想炒人命

知唔知黑警係着最高級嘅白色ppe
醫護係着黃色 藍色
咪傻啦
HAEA會員死晒黑警都未死呀

好想，仲好希望大部份連登仔中招

唔想。唔想親朋戚友有事，都唔想前線醫謢人員出事。有家人有朋友都係做護士醫生，真係唔想佢地有事。一次SARS 就夠啦。唔想以咁ge 形式攬炒。。。。

決定攬唔攬炒既從來唔係香港人

大愛膠

無所謂 即係幾十萬人中招

係林鄭

你咁威，咪又係念力抗疫
屌人死全家就死全家
777應該死左幾多次？

都話就係差你一個囉
仲唔去做天琦？

gonna to
Just shut the fuck up and stop using English for the sake of it you imbecile

冇錯啦
就差你一個
上一次深圳落番黎
好容易即

你罷左幾耐？

你真係以為炒經濟就唔會有人死？

咁撚多人想攬炒 咩撚野世界

炒經濟自殺死唔會去到百萬計掛？

唔好累到醫護就得
反正真係爆都係啲藍屍奶得野多

有得你揀架咩？
咁不如再揀個好啲既方案

攬炒喎
永遠講就大大聲 要做就鳩縮
無得怪班曱甴鄉黑咁有恃無恐
獅子受威脅會咬人
兔仔有生命危險 就算比枝槍佢都只會逃走

唔想啫
嚟到都要食

撞正sars畢業變失業都係咁講

負評可能係mon post狗黎呢
因為佢地有咩事都想有醫護幫佢執屎嘛
話唔定又可以咸濕d護士呢

打殘體仲聲大夾惡

哦
咁你不如幫下手
上一次深圳

投資涉及風險架喎， 與人無由

想三萬隻狗中哂肺炎死

真經濟攬炒大把人失業， 供緊嘅樓變晒銀主盤
呢堆人唔通就唔係人命？

不過見你咁慷慨話想炒經濟
我諗就算經濟攬炒都對你冇影響

所以人係自私既
攬炒ok , 影響到我不了

想
反正我生而為人 累人累物
倒不如同班藍屍玉石俱焚

認真，後生呢啲本身都無乜
有得食就得啦
瞓街我都無所謂
認真........係手足嘅運動期間過過非人生活
好多嘢睇化

自私啲，淨係廢老藍屍好喇

當初係想我地攬中國炒
而家中國自己炒緊
唔想陪葬

焦土原來口號

想
如果香港要死幾百萬人
唔介意做其中之一

佢係拎人命攬炒
你ON9?

有個手足有埋肺炎,佢條撚樣開心未?

如果真係死幾百萬人 做死嗰批會舒服啲

你認真定點
90後好多講緊結婚買樓

咁點解你唔講全球人類死哂

梗係口號啦， 真係咁諗就唔會推咁多勇武去死

犧牲性命反共又驚死， 人禍瘟疫又驚死， 港豬就係港豬

我剩係希望有上前線打狗同有罷工既人
唔駛死
其他都抵死
計番條數幾百萬實有

喜聞樂見，一直都覺得香港太多人
利申反社會

人終有一死,
為咩而死至係最重要?

本身最熟班朋友起碼死五六個嚟啲

所以話攬炒係香港真係笑話
經濟攬炒就多人願意
因為大部份人既都冇樓冇錢
而個個都想有錢人既變冇錢

但健康攬炒又唔制

想樓主屋企大爆發

所以如果有機會經濟攬炒
咪一樣有一大堆人話不了不了

依家乜事都冇梗係口響啦
核彈都不割喎

肺癌？關肺癌咩事

投資落支那一樣有風險
上一代種既因
到03年唔識反省
2020又爆一次
算唔算與人無由

只想樓價跌

如果林鄭有反社會人格，係咪應該叫佢全面開放關口，SUPER

如果全部死既係藍絲廢老就好想

梗係啦， 平時做開冷氣軍師推人去死自己實唔會有事， 但係大爆發既話唔敢罷工既冷氣軍師和理非就好大機會中招， 死不了

黄色經濟圈只係死藍店， 自己又無咩付出， 當然撐啦， 又可以R光環， 當自己做咗野

if we burn, you burn with us幾十年黎都係笑話， 2014年俾哂底牌警察睇， 2019年班警察先咁放肆

利申：一直知港豬佔絕大多數， 無理由為班港豬犧牲， 何況犧牲都改變唔到。
天災人禍最公平， 何況今次瘟疫死最多一定廢老藍絲， 竟然都有2千幾負評， 成個民族無得救

宜家好似係支那想攬住香港一齊死

唔講以為香港班藍絲同警察一早死哂， 瘟疫幫你除藍絲警察又唔肯

on9 咁當初我地做咩要和你shop 攬炒經濟

而家難得機會個市可以仲衰過和你shop

如果唔大爆發嘅話過多一頭半個月啲人又變返正常生活吃喝玩樂

把口鳩噏就容易，到你染上或者你愛既人染上你就講唔出呢番說話，生不如死果陣你就鳩噏唔出，同埋好大部分死既只會係窮撚同草根，有錢佬唔對路就會走

唔群埋支那狗藍絲， 平時有操開上街勇武唔做冷氣軍師， 唔幫襯藍店， 做好衛生， 唔搭黨鐵， 唔信謠言唔去人多地方一齊搶物資， 點會中瘟疫？

你中即係上面是但一樣無做， 自己攞黎

有時覺我777都屌得岩
根本班人係叫d後生出去
到自己有野要輸就不了
根本係怕死唔係善良

唔係死權貴死狗官死黑警嘅話，不了

除非你有錢到超級富豪
唔係爆得勁果陣好多禁晒入境啦

以為攬炒只係口號？

你咁講即係你朋友俾警犬整死啦， 原來又係冷氣軍師

咁你咁想
仲唔幫下手上深圳帶啲病毒過黎？

唔好， 你越叫林鄭唔好做佢越係做，越叫林鄭做佢越唔做，大家唔係金魚黎啩。
上年6月以黎發生咁多野咁多人都未醒， 腦殘真係無藥醫

其實你想社區大爆發好簡單姐，你去染病再周街屙屎咪得囉，定你又係想社區大爆發自己唔中招果啲

冷氣軍師無俾警犬抄過牌梗係可以北上自出自入

哦 上深圳好近加咋
你仲唔上一轉落番黎加速攬炒？
要付諸行動架

我唔係你隻藍絲五毛， 抄過牌過唔到境

知你無俾警察抄過牌唔洗大聲講出黎

咁出黎比狗拉咪好撚on9

做死士

收檔喇傻西，香港都有支那肺炎喇，又假定我係冷氣軍師俾啲證據喇

哦 唔過境一樣大把方法
你咪去下瑪嘉烈
勇者無懼咁乜口罩都唔戴
嗰度傳染病醫院黎
終有一日會中既
等你啊

又我賠即係人地賭錢我想人輸，真係輸鳩左黎搵我賠?
ON9有個譜吖
我助紂為虐?助邊個紂?人類係病毒面前有咩公平唔公平架咩?
但人類依附既權貴就有公平唔公平，你要選擇無視極權打壓基層，選擇無視極權製造出黎既病毒
基層呢一刻唔係因為病毒而犧牲，佢呢一世人都係為權貴而犧牲
做乜講撚到我手下有大量基層俾我推去死，我都係一隻卒仔
我係特首第一時間開倉派口罩派米啦，再將社會資源重新分配，最重要係將你呢類弱智人士隔離。
其他人中肺炎我點獨善其身呀真係講撚到我有解藥咁，死都唔撚怕，為求死得有價值，你呢D咁既傻仔必須感染你

善咩良 怕死就怕死啦

天要下雨娘要嫁人
林奠要癲瘟疫要爆

俾我踢爆就改口啦，正常俾警察抄過牌點會叫人北上， 因為你不嬲都可以隨時北上

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

咪撚天真
肺炎有排都未支爆
北上廣深都變武漢就支爆喇
黑警已經瘋狂清算緊你地

俾我踢爆就改口啦，正常俾警察抄過牌點會叫人北上， 因為你不嬲都可以隨時北上

既然咁多方法， 竟然一黎就叫人北上， 你係咩人好明顯啦

我老豆尋日先講:「要死咁有咩辦法？」

咪就係，咁多手足死咗都唔想攬炒根本就係怕死

好笑
而家深圳多病毒過香港
病人又多過香港
上深圳惹番黎
好正常吖
咁你敢去瑪嘉烈未？

freerider有人抗爭就得 最好就唔洗自己落手

大撚把後生偽中產黃屍岩岩高位買樓
經濟攬炒呢班人最快跳樓

要有實則支持， 其中一項就係 支持「武漢肺炎防疫抗爭基金」

你依半年有冇俾警察抄過牌？

屌睇錯左，本地，on9
想自己人死，痴線
果3成應該唔少人同我一樣本禁錯

香港無藍絲無黑警

中左咪仲好
即刻去狗屋、去老人院、去酒樓播毒

所以都係有人死
我唔明 點解要攬炒無人死
無人死就唔係攬炒啦

我專捉藍絲五毛， 你出哂名啦， 可惜戇鳩又俾我搵到證據踢爆你

抄唔抄都唔話你知啦
呢度咁多人mon post
再者拉唔拉都唔等於我支持攬炒
咁你起行未？

大把人等緊執死雞

邊撚到講過要返大陸

黑警尋日又拉70個
我睇拉多十幾次，個個送案底前途冇哂，拉乾拉淨
你仲抗咩爭？

有抄過就唔會一黎就叫人北上， 有抄過就知北上無可能

爆發自己人都死呀

健健康康咁比黑警扑爆頭？
笑死

咁你去瑪嘉烈未？

爆炎

咩叫攬炒
緊係有犧牲

係咁架啦 唔係你以為真係有0傷換命？

半年黎無手足死？
出去抗爭你又無膽， 唔洗你出去天災人禍又驚自己有份， 講到尾光環識拎但一d都唔想付出

藍絲五毛就收皮先啦

中都冇辦法
美軍來了，你唔係信美軍子彈唔會射死一隻黃屍嘛？

一個人咁做咪最多惹到幾十人
死唔到百幾二百萬無意思

幾十人唔會再周圍惹咩

話想果班應該係失業毒撚

唔敢去惹病再傳染人講咩攬炒呀

你EXPECT姐
到時惹唔到咪蝕晒本
死又我死
班藍絲黑警一個都死唔到
即係出去送頭

你地唔係好鍾意話入狗屋報案架咩

唔想，支那，英國，澳洲，新加坡，馬來西亞大爆發就ok
奶共嘅國家一齊死吧

我無講過
報案你都未必中硬個黑警
仲要而家個個帶晒罩

你係支那狗藍絲五毛， 我當前第一要做既野就係屌走你啦

你咁戇鳩自爆難得俾位我入， 我梗係入爆你啦死支那狗藍絲五毛

之前想，而家唔想。
首先樓價就點都唔會跌喇，第二我尼啲高汁嘅香港人要同港猪死講唔過去
不過爆就爆緊喇，我寧願快啲爆，最好爆到真係冇人敢返工嗰隻。
最後如果我中招，我希望全港都死清光咁先係真攬炒，唔好比我知我死班9官都唔死

唔想既大多都係善良，但係革命唔可能唔流血。

又人格謀殺，死咗既手足的確無得再返工

有幾高汁
出去打狗定罷工?

咁佢哋都係求死啫去復工

想，只要有藍絲同港豬陪葬就得

攬炒要計成本？

關死左嘅手足咩事

佢地唔死得我死就唔叫攬炒啦

no

我真係好驚喎
唔敢攬炒又講到幾想炒咁
你咪睇下你而家入到啲乜

看透失敗的一切

想個d係咪痴左線

咁唔駛勇武啦
而家警察有死過人咩？

經濟攬炒死後生黃絲先多，岩岩結婚生仔買樓，兩公婆一失業真係燒得炭
你估收成期藍屍低位買樓會咁易死？公屋藍屍又不嬲都食政府，未驚過

個d應該係唔支持封關先啱

想，死晒班藍絲，到時仲唔係真光復
（ff 完我番出去先）

問心。。針唔撚吉到佢地出血唔醒，如果我中 我認命，

你想唔想全家死剩你一個？

勇武不嬲都唔係=攬炒
如果有勇武就已經攬炒
咁已經成功左啦
勇武只係呢個運動付出最多既人
同埋我認同而家堆勇武係送頭多過攬炒

踢爆你隻死支那狗藍絲五毛， 做死支那狗藍絲五毛唔想你做既野， 唔做死支那狗藍絲五毛想你做既野， 係守則黎喎， 而且俾大家都知死支那狗藍絲五毛好唔想攬炒

好想好想好想好想好想好想好想好想好想好想

咁點解連登仔成日話要攬炒既？
攬咩撚炒？

其實好想

班人根本係仆街
死又唔係有份
口就講攬炒
真係覺得因為呢班人比人捉左去坐既手足好撚慘

我要攬炒
核彈都唔割
香港人 報仇

上述哪一句只是口號, 只用黎嗌, 不會當真

非常想
疫症基本上係人人都有機會死
係真正洗牌機會
多謝林奠遲遲唔封關

有啲人覺得本地大爆發自己係可以置身事外

唔想

因為有邏輯問題，香港普遍支持民主嘅人最多，咁你語邊面受傷害?

想個啲通常都係等個天收中國皮，唔想個啲通常都係唔想收埋自己皮
一邊係想攬炒，一邊係想等人地攬炒再坐享其成
所以唔想嘅人係大多數係合情合理
因為係香港人呀麻

我都係咁諗. 真係唔想. 但好多香港人返工大過天. 真係只有身邊人死, 先可以令佢地醒.

希望各位手足做足防禦, 小心身體. 死既都係藍絲.

但係當中好大部分係FREE RIDER

想

震撼教育最實際，清洗下仲好，反正真香港人都死唔死唔爭幾

所以咪好， 到時冷氣軍師無得置身事外

唔怕自己死,想黑警死
但唔想睇住屋企人老婆仔女死

好啦
咁五毛藍絲唔想攬炒
即係你好支持攬炒
萬一肺炎爆唔成
藍絲最開心
咁你呢.....

點解要等個天收中國皮， 咪因為你口中既後者佔大多數

用大義去叫唔自願嘅人犧牲係人渣嚟。

小學生治國梗係會攬炒

用大義去叫鼓吹人地出去犧牲自己做冷氣軍師又算唔算人渣?

開口埋口權貴黎權貴去，你真係覺得爆瘟疫係對付權貴好方法？成個腦都係階級鬥爭，你仲紅過共產黨。文革死左千萬人你覺得共產黨有變過？你唔怕死咁偉大咪去獻身囉，我唔想死住比你呢挺人自以為是攬炒左，你影響緊人你識唔識呀？人命攞黎比你咁樣衡量正好突顯你思想上有幾幼稚同邪惡。

我就唔想爆瘟疫ge，我又唔知你想點支持病毒社區爆發，但凡任何一種助長瘟疫流行ge手段都係助紂為虐，好似你咁唔洗下你把口都係影響緊環境衛生。

如果你真係覺得有必要社區爆發，好抱歉你已經係喪心病狂，咩良知都已經無曬。

無錯， 叫人勇武但自己唔勇武真係人渣， 瘟疫攬炒最公平

想 快啲大清洗 開始攰啦

都啱既， 農場既畜牲寧願俾屠夫殺，又唔肯勇武， 梗係唔想爆發豬瘟搏一搏屠夫一齊中招

講到疫症攬炒會多左人覺醒係咪太睇少香港人？

既然大家都唔想犧牲又想天滅中共
咁未交畀個天決定囉

真係到咗天滅中共既時候又唔想， 班撚樣真係好撚煩

香港人只會等場疫症完之後執死雞，有車有樓養番狗不是夢

唔想。
攬炒你要我工都無埋無所謂，唔係要全部人冚家鏟

咁你點樣為果班俾黑警殺既手足報仇？ 定你當佢地係condom

攬炒係手段唔係目的 有得揀梗係唔揀攬炒

我諗如果你話樓價會大跌
一定好多人支持

咁多香港人連登仔唔想，淋病肯定同你搞大佢

唔好傻啦 就算真係大爆發班藍屍都係唔會醒 屋企兩老係最好既例子

不嬲都知啦， 但死屍點諗wfc

想,
因為積左好多口罩, 用唔晒

其實有好多手足當日出去封關 當中有好多都係學生 證明手足都唔想攬炒 都話冇辦法先揀攬炒落 我覺得人地寧願揀搞一百次和你shop搞死曬商場都唔想場疫症蔓延

可見疫症既代價大到每個人都afford唔到 如果唔係正常有自己生活既人都唔想咁樣

藍絲係無腦架
大爆發都唔會覺得係中國同港共錯

我曾經讚同呢個講法
不過睇番沙士結局
最後會比支那入侵經濟
傷敵100 自損3000

好矛盾

又想又唔想

想

無錯，我唔怕啲人話我想啲人死，我希望全中國都死一炸on9藍絲，然後支爆

講過話要攬炒架嘛
有咩問題
攬炒本身就係無差別咁一齊死

我無要求封關架
所以平時出街我連口罩都唔戴
增加散播風險

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

人類係面對病毒前算做比較公平，未亦係對付權貴既最好手段，但總比起對付唔到佢地好
香港有今日既發展，全賴一班基層被剝削，成就左一堆權貴，就算死都唔想留返一個好環境俾班權貴繼續剝削基層

你呢d人就真係影響緊人喇，阻礙社會進步，權貴塞啖飯落你口度就可以令你收聲

再邪惡都不及權貴俾既糖衣毒藥，要剝削基層一世黎為佢地搵錢，你所講我既"邪惡"只係一刻既痛苦，但解脫人生，基層唔洗理俾權貴利用
大家既邪惡唔同，權貴既邪惡包裝過，不單止令你呢d弱智接受，仲識對反抗者口誅筆伐，邊個助紂為虐？

你呢種人淨係識諗住填滿把口，依附權貴渴望有啖飯食下，最終只會被權貴利用完所遺棄

睇你班垃圾連登仔仲話攬炒 啲負皮多到

但宜家有貿易戰， 侵侵唔搞支那， 我先唔會出去， 根本我無諗過我地依班港豬可以惡得之咩， 係諗唔到連攬炒咁公平都唔想

根本香港和理非只係同藍絲警犬位置唔同， 如果和理非可以奶支一樣會奶

因為香港人都係支那人， 一脈相承

想 唔係話要攬炒咩
依加咁大好機會 個個淆晒底
感染同死亡率都係廢老最高 啲藍絲紅底
咁信黨咁信政府咪睇下點
利申：我中左一定去警署報個失先

北京快的。
佢炒左我地就唔洗陪佢。

傳習近平搬離中南海 武漢肺炎攻進北京機關

想 我老豆紅到仆街

咁你不如先令自己中招先講野啦
瑪嘉烈門口等緊你呀

佢呢d畜牲識條撚咩，淨係識叫其他人唔好嘈，留命一日多一日，未到自己俾屠夫殺，就阻止其他人破壞呢個等被殺既制度
係佢眼中，屠夫就係佢既飼主

話想嗰啲人 如果到時係身邊最親最愛嘅人出事 唔知仲想唔想呢？

正視聽， 唔係"唔割"唔係"支持"， 而係感激醫護為全港人性命而以罷工迫使政府封關

咁你做乜感謝人地？
唔封關咁啲人自出自入先攬炒到架
你精神分裂完未呀？

犧牲咗既手足就無最親最愛嘅人？

你講得好 唔應該放重點喺經濟會唔會被入侵
不過我都係擔心香港人越黎越少

你越叫林鄭唔好做佢越係做，越叫林鄭做佢越唔做，你係咪金魚？
上年6月以黎發生咁多野咁多人都未醒， 腦殘真係無藥醫

要留返佢生存重建新世界

話攬炒果的其實個個都只係想人地死，死唔到自己就得。病毒攬炒好公平，無得你揀，包括一齊你care既黃絲都可以中。
有無睇隔離PO，戴曬口罩都可以惹到唔知的咩懷疑自己中，口話攬炒既人心裡面其實咪又係唸，只要唔係自己就得。

我就一定唔會去冇不反既活動
為呢班垃圾黃絲留案底好撚傻仔on9

我感激佢地有實際行動， 好過班冷氣軍師得班口

當真

不過d畜牲係咁樣理解

我要（你地）攬炒
核彈都唔割？
香港人 報仇（我是終國人）

爆發左林鄭同班高官會唔會死？反而香港黃藍比例係6:4，即係死自己友仲多過死藍，結果完全係負數

你真係傻仔
咁而家封關
攬炒唔到啦
你係咪應該反對先

我只係知過去大半年黄藍被殺比例係10:0

所以就靠本地爆發討回公道？你覺得你自己同身邊嘅人會死先 定班有哂資源嘅黑警死先？

淨係想好人無事

佢爭取既野令你攬炒失敗喎
你仲唔反對呀？

咪就係各安天命囉
已經都冇叫你主動中招播毒
問心連被動都唔肯, 哂氣啦香港人報仇

封關？ 點封法？

乜宜家有封到關咩？支那狗仍然入到香港喎

全港醫護立即罷工， 否則發瘟支那狗一定湧黎香港攬炒， 罷工先可以救香港

喂
仲攬唔攬炒架你

如果自己中招就可以光復香港嘅又有咩所謂

想，死多啲人先會有變化，唔介意死埋一份，係香港根本係做狗咁。

咁有冇全港醫護罷工？

咁係佢爭取唔到
但佢爭取到 你咪攬炒唔到囉
咁你支唔支持架
定係你只係另一個推人去死既冷氣軍師咋

咁你仲攬唔攬炒即

我不嬲打乞痴都會拉開口罩, 噴霧式咁打

我教你救港， 同我立場唔同都唔得？
講波佬一定要撐果隊球隊唔係唔可以評論隊波點踢？

好誠實咁講，攬炒根本唔係咁既意思。
其實就係仗要比心機打，搵籌碼。

真係無籌碼就講攬炒。但係想攬炒唔該要真心，即係一炒，包括你所認識同care既人都會好陰功，甚至死埋。唔該做定心理準備。

你都叫我北上， 你自己有北上咩？

我從來未試過咁歡迎支那人來港
見到深圳灣支那人排隊入閘, 我係興奮

想好柒想 準備生存遊戲

if we burn, you burn with us不嬲個個係咁講， 原來叫攬炒既人叫既時候唔知攬炒點解， 真係到攬炒就淆

你比喻錯左啦
你而家要求引清兵入關同大明攬炒
但佢地仲晌度叫人勤王救大明呀
咁人地係咪你對頭呀

我有車有樓都㩒左想。成8個月，我真心痛恨一些口里要民主，但自已犧牲少少都唔得的自私香港人。

冇架啦, 唔好安慰自己仲有得抗爭 (拎不反果D集會叫抗爭?)
本身拉既都拉得7788, 而家剩低次次唔夠人, 便衣狗夾防爆狗又輕鬆拉留十零廿件
肺炎攬炒係最後機會

我梗係唔北上啦
我都唔支持攬炒
我梗係減少出門唔想累人累物
但你支持喎

你比喻先錯，我教人唔想攬炒就要罷工

老實講，想。

有足都有基本Gear，而且就算唔夠，手足內部圈子都夠幫手頂得一頂。

到時會好大獲，不過總好過一路驚一路生活如常

香港要洗牌
病死晒啲廢老藍絲佢

希望醫護唔好出事

想，不過更想指定係死奶共黑狗同藍絲
咁撚柒鍾意政府攬住去死啦

咪就係囉， 你叫我北上，但你唔想北上。 咪同我叫人罷工，但我想攬炒咪一樣，你隻 死支那狗藍絲五毛真係腦殘弱智喎

咁你想攬炒喎
做乜感謝人地罷工

當初攬炒係攬炒巴講既。
佢見到的官個個原來都有曬外國居留權，的仔女全部響外國，所以佢地可以賣港，最後唔影響自己。

所以要同佢地攬炒。
搞到佢地共享大灣區榮譽。
第二係經濟。
佢地咁緊張，全部都係一個錢字。所以攬炒就係話，大家無得撈囉，睇下邊個死先。因為佢地care more。佢地就會驚過你。

咁而家肺炎，你話呢班高官惹到既機會大，定係分分鐘口罩都買唔到既手足容易惹到？
所以唔係一句攬炒就算，係要用腦架。

罷工係有行動， 有做野梗係要感激， 唔係得把口， 唔似你隻支那狗

我唔支持攬炒 梗係叫人唔好北上
但你想攬炒喎 係你想攬炒喎
你仲唔去帶啲病毒黎？多人中招先成功攬炒架
罷工就係想封關唔想攬炒喎
咁封關就攬炒唔到啦喎
你訓醒未呀

想死晒班藍絲高官黑警
如果本人中招一定去狗局

攬炒經濟唔係大家想要既咩？

醫護直接辭職威脅政府啦

但你又叫我上北上， 叫人做等於自己想？你都唔係啦

感激人地勤王救大明令你攬炒大明大計失敗
嗯

犧牲咗既手足係condom?
至少肺炎警犬藍絲中招， 唔靠肺炎要等邊個去報仇

你想攬炒

可唔可以剩死新移民

經濟攬炒係咪笑話
自己咁多人被拉暴動坐硬7年, 樓價股市失業率紋風不動
以為食下龍門, 可以食到經濟攬炒?
好撚ON9囉

你唔想北上但叫我北上

未扑過嘢真係唔想死

因為我唔想攬炒喎
我梗係唔上
但你想攬炒喎

你唔好繼續拎d錯比喻出黎， 我唔會覆垃圾比喻， 死支那狗最鐘意拎錯類比出黎浪費時間

我不嬲反對罷工,
罷咩撚工封關
根本應該中門大開, 免費治療

罷工好呀， 無人醫咪死得快

想
包括我自己死的機會
要大爆發，先可以做到貧或富都可以攬炒
唔大爆發，上左岸果批都仲係覺得你死你賤

幾百萬差唔多

攬炒巴? 講真, 呢D登報真係小動作 我之前費事恥笑
西方國家都爭住奶共呀, 仲旨意佢地取消高官外國居留權?
而且西方國家有法律架! 咁易取消一個人居留權咩??

罷工無人醫你隻發瘟支那狗， 唔好咩？

又光環又安全， 點解唔做？
有風險， 不了。

但人地爭取封關喎
你支持封關咩？

問題係 香港有一大堆藍屍廢老支那豬
要先安內

你隻支那狗發瘟病死先， 定林鄭封關先？
點都係你死先啦， 唔罷工醫你就會封關咩？

唔罷工， 唔封關
罷工， 未必封關， 但你隻發瘟支那狗病死都無人醫， 我當日內文有寫要你班發瘟支那狗無人醫喎

死番1-200萬抵番支那豬條數就OK

我都知發瘟支那狗盲， 我當日大字寫3次你都睇唔到， 我今日再寫

醫護請罷工
勿救發瘟支那狗

醫護請罷工
勿救發瘟支那狗

醫護請罷工
勿救發瘟支那狗

但罷工就無得救你隻發瘟支那狗

係中共,港共 林鄭柒婆想

佢地想用人工病毒殺死所有土生土長的港人

唔到我地想唔想

清除藍屍廢老支那豬係重中之重

叫佢保住條命日後救手足啦

我唔出街就唔會中招啦
再者仲有班藍絲醫護晌入面
你擔心下自己仲好啦
人地而家係罷工爭取封關
你究竟支唔支持即

好撚想

祝你中肺炎 全家死

醫護請罷工
勿救發瘟支那狗

醫護請罷工
勿救發瘟支那狗

醫護請罷工
勿救發瘟支那狗

你係死支那狗藍絲五毛， 梗係唔洗出街啦

咁你答我你支唔支持封關呀

咁撚難揀既

感激醫護罷工唔救發瘟支那狗

香港爆，真係攬炒？唔醫你就得。
自己手足睇路。唔好病！

封關呢

你個邏輯錯左

感染林奠嘅3萬精兵

預計到2月尾，香港確診患者數目有機會達到350人或以上。

唔出街屋企有存貨唔怕

其實今次肺炎己經係最有效的攬炒方法

好過你登報報紙搞乜黃色經濟

一定唔想
只係現實唔會俾你心想事成
借力打力 自求多福啦

事實上, 手足都中招

認真
利申：後生，乜都未有，我後九十後

你自己垃圾就想拉埋其他人落去?

我無所謂就唔代表我想拉人落去
我可以犧牲唔代表我要拉其他人犧性

你兩個唔洗爭
大家都唔想死，又唔想攬炒

咁乖乖地玩功能組別控制立會囉
永續抗爭總有一日爭取到雙普選

咁都OK
樓豬講緊想帶埋其他一齊死CLS

所以上天好公平 今次整單肺炎 本來唔想攬炒都要被迫參與 It’s a fair game.

我第一下就話唔想
唔想炒健康，炒經濟我接受到
利申：屋企算中產﹐但係接受到一無所有

好多人出黎抗爭都冇唸過俾人拉搞到冇曬前途啦 係睇你想攬炒到咩地步

利申：同你一樣睇法 樓主條問題好tricky

我有時會諗
一人付出啲就唔使少部份人炒得咁勁
我估好多人都將啲錢轉哂做美金
再加埋今次肺炎
可能支那咗
事實上係好難有咁嘅事

我鳩嗡下
個意思係一人做少少
跟本唔需要有人攬到一無所有

想當年印度佬對抗英國寧願餓死都唔用英國貨，而家有肺炎咁好的機會攬埋藍絲一齊死，你地又怕死

過去二十年罷工冇一次搞得好好睇睇，攬炒覺得會成功？

犧牲手足係condom

健康？死咗既手足呢， 死咗既手足如果知既話應該好後悔為果幾千負評既人犧牲

支那都封省封城

咁唔搞囉 經濟攬炒都拉埋人落水架

得喇得喇
天國傳話人
個個人有自己諗法
我會嗌手足報夢話我知

唔係想唔想 而係個機會唔細
邊個想自己生活既地方有天災人禍丫

林鄭咪已經人禍， 但依個人禍就只係死黄絲。

肺炎就唔識分藍黄

經濟我都無所謂
呢個係大圍環境影響
人命真係不了

肺炎識分藍/黃?
經濟先做到囉好無

我明你意思 但現實係有一班人想咩都唔付出就坐享其成 連少少犧牲都唔肯 所以我先話今次天降疫症好公平 拉埋唔肯付出既人落水

每個人肯行出多步 成件事真係會好好多

成班on9攬炒肺炎, 甘想攬炒既就主動啲.
邊度有確診就立即去, 唔好帶口罩, 一見任何門柄, lift 制就即刻用手去摸, 摸完就卒眼, 放入口奶.

我供緊樓
我反對廢青經濟攬炒
我反對暴徒放火破壞商店
我只支持和平合法示威

我會食番吉野家

係囉 講到經濟攬炒唔會影響人命咁
經濟攬炒唔會死人 就冇人話負資產跳樓都唔掂啦

我一早睇清班港豬， 我成日叫手足唔好送頭， 無意義， 太多自由騎士

唔係話咩
你去中環做個訪問下堆律師,IBANKER,醫生
睇下佢地支唔支持攬炒
咁你再諗下,支持既人係咩BACKGROUND
基層定上流社會

肺炎偏殺藍

大佬唔好咁癲啦
係手足就等於有抗體咩家下

滅港共黑警想, 愛香港唔想。但諗深一層, 我哋點解想港共黑警仆街, 就係因為佢哋殺咗好多港人。咁樣, 理性話俾我知, 冇理由想佢哋死要犠牲更多港人。 完。

經濟攬炒佢地可以平價買樓享福,
但死，不了
犧牲手足靠打卡報仇就夠

無肺炎會更多手足死？ 我都想

所謂經濟攬炒
仲要後生黃絲仲易受害
真係唔知點解可以聲言接受到經濟攬炒

樓主宜家mon住 post睇兩邊互片係咪好撚心涼？
你成功引發一場世界大戰
仲引咗班表裡不一 諸多狡辯嘅人上水

上班台好多人冇工返被人cut更 喊苦喊忽咁

說好的攬炒呢？？

有1800個on9仔

話攬炒，都係想人地炒自己無事
話罷工，都係想人地罷，自己唔罷
話勇武，都係想人地出去搏命，自己無事

是但啦

想，唔好再自欺欺人
香港同中共已經到達水乳交融既情況
如要切斷中共一切可以穩固權力既來源
香港必要承受切膚之痛既陣痛。
見到維吾爾族受既壓迫 達賴喇嘛自焚
香港年青一靠既犧牲 被跳樓 被跳樓
香港由回歸一刻，已經貪生怕死左廿十幾年養大中共
總有代價 報應

我都好懷疑自己係咪好冷血， 所以再望清楚你內文， 屌， 原來你口中既大爆發都係死幾百人起跳， 咁都可以有4千負評， 幾百人都唔想犧牲， 學人講獨立

犧牲手足真係白死， 報仇原來靠把口

依個結果都幾老實

經濟攬炒
失業,收樓, 破產, 做左10年野賺既錢一鋪冇哂, 冇哂尊嚴
咩黃絲中產承受得到咩? 天台見

所以我情願肺炎炒
第一病無眼 第二藍絲最中意政府
第二 點計都係廢老死多
點解唔用肺炎炒？

唔想，因為唔會有得揀抵死嘅廢老藍絲自私撚去死，一定犧牲好多醫護

邊度搵一大班咁有遠見嘅人呢？
去到華爾街都攪唔成呀

肺炎後,
死既只會係更多周梓樂, 陳彥琳藍屍黑警一隻都唔會有事
到時咪嘈

有時兒登仔個腦真係唔知諗咩 小學雞問題都出個post

屌你老母

想但希望死既係藍絲港豬黑警

咁我想問下點解撐醫護罷工？由得支那人一車車咁落黎咪仲易散播病毒？
我嘅觀點係無論香港點都影響唔到中國嘅大爆發架啦

你都識講病冇眼
點會只炒到藍絲廢老

我淨係想藍絲死
唔想身邊嘅人同所有真香港人有事

唔想
因為支那已經自己炒車先
我地有乜必要直衝去佢地個殘骸度

心入面係想，但現實唔會

但支那自己自焚先喎
你本身乜事都無做咩沖埋去攬住過火人呢

你係咪曲解攬炒呀

求之不得。

我要攬炒

反正班仆街都係自私撚

D 風水po 話香港係會慘勝 唔知關唔關肺炎事呢

那些你很冒險的夢，我陪你去瘋

白撚痴又係到道德 綁架

咁你講吓你點樣幫手足報仇

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

除非支爆
否則肺炎平息, 黑警一樣冇事

唔會只會炒到 我係計死亡率
一百個年輕嘅 同一百個廢老
死亡率一定廢老高 就係咁簡單

香港本身就係支那呢個火人隻腳度
邊有得避

廢老就一條命
你就得番半條命個肺又花晒
你咪知咩叫生不如死

香港人攬炒應該係想炒埋手持幾個物業個d

老老實實，我自己真係有地方走唔怕炒，但係我成日覺得開口埋口話攬炒果的其實唔真係明白係咩事。

1. 細想下武漢。
2. 想像下屋企人或者自己care既人，病既無得醫，窮既無得食。
3. 一家幾口有大有細果的日日擔心無野食，生活必須成問題，日日出去搵糧，的野貴10倍。

你睇下大陸，非洲？
真係炒就係呢的。
再差都仲可以。

所以大陸自己炒好喇。

咁經濟攬炒 係下面階層先死 或做奴隸
然後廢老一班老綜公屋 一班收成期
你認為邊個好？
做人總要選擇 無付出有收穫？

咁你咪知道
攬炒一定炒你班人先囉

想藍屍大爆發

咁我仲咩要冒險抗爭者
荔枝角酒店好好住咩？

如果你當同路人係你屋企人
呢半年你應該已經有咁既感受
證明你當人地係CONDOM

抗爭係為左佢地炒，為左自己care既人有好既將來，如果個代價真係要炒都無辦法，預計埋呢個係成本，但係唔係口口聲聲好口響係唔係都亂用攬炒兩個字。自己炒唔緊要，但係真係唔忍心見到自己人到最後死埋。

成日口口聲聲開口埋口就話攬炒果的其實好多時候只係唸自己個人無野輸就得，人死人事。

哈哈 講到尾 原來閣下反對攬炒

炒我 就未必 我今年新年前就起手炒咗人

大市環境唔好 但總有人搵到食嘅

乜你支持攬炒咩？
咁只不過你係炒人嗰個 未輪到你即

我有話過唔支持咩？
定我要點證明比你睇？
咁你支持咩方法爭取訴求？ 我願聞其詳。

咁你究竟想表達乜?
支持炒唔到你既攬炒?
你覺得再攬炒大鑊D,炒唔到你?

我從來都支持炒到我嘅攬炒
但炒到我都要炒到對面 不然只有我嘅攬炒 就唔係攬炒啦

人類本身都係生態系統一部份。只係自工業革命後，獲取太多化石能源，過度繁衍，導致失衡。